有手足精而簡兼好有創意地講《暴政》，入黎CLS

以下是
為方便眾手足觀看，現供「影片流程」如下：
00:06- 1st lesson:「不要預先服從政權，不要揣摩上意」
02:00- 2nd lesson「我們必須親身『捍衛社會體制』'」
03:56- 3rd lesson 「警惕『一黨專政』」
05:21- 4th lesson 「切勿對『污名化』的標誌無動於衷」
06:14- 5th lesson 「持守專業操守，摒棄唯命是從」
07:22- 6th lesson 「提防『非正規』武裝部隊」
07:45- 7th lesson 「當被迫武裝，請預備好向「暴政」say no」
09:04- 8th lesson 「勇於挺身而出」
10:52- 9th lesson 「好好培養學識，鍛練語文能力」
12:09- 10th lesson「堅持相信真相
13:06- 11th lesson「嚴謹Fact check」
13:40- 12,13th lesson「建立友誼，擴大生活圈子，生活實踐政治」
14:24- 14th lesson「維護私隱」
14:59- 15th lesson「積極參與公民團體」
15:33- 16th lesson「從其他國家的人身上學習」
16:25- 17th lesson「留意政權使用危險字眼」
16:51- 18th lesson「冷靜應對突變，警惕政權手段」
17:22- 19th lesson「做一個『愛港人士』」
18:02 20th lesson「勇氣」

條片好正，又特登畫畫，又有字幕，20分鐘大概知本書講咩

係, 好想買黎睇, 但唔知會唔會變禁書

教授都有講